# Funções auxiliares utilizadas nas aulas de controle

Nesta pasta você encontrará funções para desenhar os gráficos com indição do
tempo de subida, determinação dos critérios de desempenho de um sistema e
outros.
